可以點知一個女仔係咪S？！

有咩方法可以試探佢
我又可以點暗示自己係m

show條j比佢
睇下佢咩反應

有冇d有水準既答案

係佢面前喊！睇佢笑你定安慰你

帶佢去買衫

利伸假膠

有咩關係

著咩碼

........................................

我記得有條片教分女人面相邊個係S邊個係M
耳朵底過眼

呢d 9up

屌你，男優講架，好有經驗

嗱，呢條

郁啲就體罰

點罰先